海通員工捐錢幫你地個一姐未？

唔通你海通國際到做

#standwithHAEA

強制轉移份bonus去救國

同捐錢番工有咩分別

權貴份子就係勁
韮菜準備割血被捐款未

海通係國企？

所有支企根本都係国企

上海市國資委

未做FC !

由她吧，親

原來係貪官黎

乜喺海通做一姐都咁窮?

保外就醫
詐病變真病

炒車, 應該呢個先係